公共倡导者办公室认为，这可能会让更容易发生火灾的草和非本地物种生根。晨报：电力公司对防火计划提出质疑|圣地亚哥之声| 2020年8月25日|圣地亚哥之声
最后，朱迪·丹奇夫人凭借《菲洛曼娜》获得2013年奥斯卡提名，这部以事实为基础的感人作品源于爱尔兰马格达伦姐妹可怕的丑闻。《金库：最佳女主角》版|布莱恩·T·卡尼| 2020年8月20日|华盛顿刀刃
他们的无力感，无论是真实的还是想象的，是他们绝望的根源。Z一代受到气候变化的“创伤”，他们是应对气候变化的关键|马修海默| 2020年8月19日|财富
“海绵”本身就含有水分，就像海绵一样，可以防止水分向下渗透到植物根部，从而提高肥料的效果。一家挪威初创公司正在把干旱的沙漠变成肥沃的农田|瓦内萨·贝茨·拉米雷斯| 2020年8月19日|奇点中心
当你修改重力时，你试图回到时空的根源——左手边——看看是否有一个修改是有意义的。杀死引力幽灵的物理学家| Thomas Lewton | 2020年8月18日| Quanta杂志
希望赢得红州支持的共和党候选人可能会找到一个比达拉斯更糟糕的支持团队。克里斯克里斯蒂会后悔他的牛仔拥抱吗|马特·刘易斯| 2015年1月5日|每日野兽
去年夏天，我和第一位黑人超级名模贝弗利·约翰逊谈过这件事。《Vogue》的一个封面并不能解决时尚界的重大种族问题| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
它是从一个腐烂的根上长出来的，努力用详细的指令取代人类的判断。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
反讽这个词的词根来自希腊语eironeia，“说谎者”。在某种程度上，他们让我写了关于Lena Dunham | P.J.O'Rourke | 2014年12月13日| DAILY BEAST
与你需要在生活中扎根的朋友和人交谈，让对话畅所欲言。无法忍受的白色抗议|拉维娅·卡迈尔，朱德尼克·迈亚| 2014年12月10日|每日野兽
他是比尔希望为我们做的，一个普通的根医生，将完全适合这个地方。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
但非自然奇迹的根源是自然奇迹——人类的心脏。所罗门与所罗门文学
你看，我对他一往情深，但在头一周左右的时间里一点用也没有。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
同样的两种冲动据说是野蛮人精心设计的个人装饰艺术的根源。儿童的方式|詹姆斯·萨利
这本书让一些教士说他们必须根除印刷术，否则印刷术就会根除印刷术。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔